好撚開心啊我真係

？.？

fat ip

唔想好人比人強姦咁

唔想好似比人強姦咁 好辛苦

打交呀

準備比人強姦 就夠鐘

葉葉

做乜鳩？